Five Demands之後係Not One Less!

仲係有好多人講No One Less！

推

930 101大家唔好再講錯啦！

我係其中一個柒頭
聽日會改

次次都應得唔齊，帶口號嘅手足嗌幾次就停咗/轉其他口號

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

五大訴求係我哋爭取緊嘅嘢，英文更加唔可以再成日講錯！

Five Demands, Not One Less!
Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!

最唔齊係呢個口號，其他都自動波好齊

推 講左好耐 奈何P牌

我幫推，真係唔可以再講錯！

如果見到有年紀大d既想講但唔識講既話可以教佢地講英文
琴日見到有個睇落6,7十歲既婆婆唔識講但都好努力跟住講
當有人講five demands個陣,佢有應no one less(雖然錯左,係not先岩)
但之後冇人帶頭,佢就自己帶頭,但佢講錯five people,不過好彩有其他人帶佢講番岩,佢就學識左
讀音方面真係唔使太著重,教到佢地發到個差唔多音就得

冇錯，要靠大家手足互相提醒。聽到隔離講得唔啱可以輕輕提一提，No one less係好順口，所以好容易講錯，一齊改善！

屌。。。我柒左全日，仲要大大聲

其實口語嚟講無咩所謂嘅

唔緊要，下次講返啱

下次唔講了
講返中文

Not one less 強調一個不能少嘅意思，有分別咖

唔好氣餒

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

今日其實多咗人嗌返not one less
之前個個都係嗌no one less

NOT ONE LESS

Fight for Freedom
STAND with HK
唔撚係STAY